計埋看守領隊，車路士14年換13次教練

雲尼亞里之後最長命係摩狗，教3年3個月

有咩問題？每次帶黎新衝擊就奪冠
換一換又有冠 做咩唔轉

換完又英超又歐聯

上面曲線串緊雲yaya?屌你地老母

換極教練出歐聯都係要泊大巴

解約金善堂